[窮撚] 買衫褲邊間襟著啲

Uniqlo Giodano Baleno
三間差唔多價錢底下你地會揀邊間？

H&M

Giordano